牙朗退役之後會話自己係咩名宿

祖記曼定皇馬

士砵亭

葡萄牙

丙朗名星隊

足球界既名宿..

冇料先叫名宿 有料叫傳奇/球王

歐聯之王

地球球星

係人都識啦使撚加名宿兩隻字，舊朗拿度都踢咁多隊啦

C朗有料

叫垃圾

C朗大叔

u

三姓名宿

On撚9

屌上面果堆人老母

史上最佳

咁n賓叫唔叫阿記名宿

冇料

地球

祖雲達斯